準備出發支援！

收咗約咗班frd想去支援

請問仲搭咩交通工具好？

推

推
仲需要咩物資？

巴打加油
萬事小心

水，餅乾，仲有雞蛋 如果可以

推！地鐵仲安唔安全

Push